女人既轉變可以係一瞬間完成

拍左好幾年，都係敵唔過時間
明明幾個月前仲係好需要你
點知一翻新工，轉左環境
眼界更加拓闊
就會想推翻以前許下過既承諾
開始感到冷淡，開始可有可無
話題愈來愈少，更加容易厭倦
無諗過依一日咁快黎到

做一個傻子多麼好

佢最鍾意聽林宥嘉

變左同名同樣但係另一個人咁，點解

覺得世界仲好大
女人要把握機會去試
未離開你已算是最大恩賜

好快分

我前女友都鍾意聽 因為佢 我都鍾意聽

I know that feel
我之前都係咁

唔通就係你

其實男同女都係咁
只係女人會諗更加多野D